大愛手足入嚟一齊取下暖好冇？

手足你哋肯醒未？
去到呢一刻請問你哋仲要有咩好大愛？

今日手足係又一城攞飛
有位大愛左膠手足走埋嚟 好撚柒興咁話
點解要去到咁盡？

又話點sure間舖關事

手足呀 琴日宜家有位年輕人替我哋食咗粒子彈啦 佢冇死係天眷顧咋

請問今日係又一城手足係殺咗經理定姦咗侍應？
有幾盡？ 仲要用咩更好嘅方法呢？係跪地求佢轉黃定跪地求其他人唔好食呢？

咁請問開實彈盡唔盡？請問瘋狂落charge 講緊係啲仲細過你同我嘅小朋友夠唔夠盡呢？

今日你本應比任何人都要憤怒
理應冇心情去理會 敵人係如何被對待
理應係 為咗我哋個家 為咗我哋嘅家人流淚呀

但係結果呢？

你有時間嘅 不如走去探下手足 去裁判法院聲援下手足
再唔係你有本事咪去警署感化班狗囉

你走嚟屌鳩手足？
人地屌鳩你就分化 ching 唔係想分化呀 係心灰呀 係恨鐵不成鋼呀

你望下今日仲係平行時空緊㗎 我走落嚟做一日和理非 係為咗中槍嘅手足 唔係為咗落嚟聽你講經呀 醒啦好冇呀

仲有呀 我求下你哋 唔好再一日到黑走出嚟話 要傾要乜乜咁 仲大放闕詞話 你有意見咪上嚟一齊傾囉

手足呀 講咗幾多次 呢個行為係冇意義㗎 就算當你聚集到100人埋嚟又如何？

咁其他唔願意 甚至唔認同你嘅人呢？你可以代表佢哋咩？你嗰一百人嘅共識可以說服所有手足咩？

你可以直接提你嘅做法 認同你就自然有人跟 冇人跟你咪自己堅持做囉 咁先係兄弟爬山呀 唔分化呀

4個月啦 唔好再潔癖 唔好再左膠啦好冇呀
嗌你哋落場又話危險 又話點點點
嗌你和理非落場懲罰藍店 中資狗你又大愛上身
叫你去關心手足 感化敵人你又話自己冇能力

5年前已經輸咗 我求你哋長大啦
求下你哋 唔好再咁大愛啦好嘛？

敵人對我哋係當畜生咁對待㗎
你哋對唔對得住 死去 受傷 被捕嘅手足呀？
你咁叫我哋仲點說服自己賣命走出嚟呀？